您還可以使用該功能來顯示新業務的未來開業日期。 谷歌正在走向搜索營銷的奇點:週四的每日簡報|卡羅琳·萊登| 2021年2月11日|搜索引擎土地 
 例如，每天早報的開頭部分現在類似於一篇“小文章”，專注於一個大的話題。 《紐約時報》計劃將時事通訊讀者轉變為付費訂閱用戶，《紐約時報晨報》將於2021年2月10日在Digiday上線，發行量突破10億 
 正是這種遠見和奉獻精神幫助我們的國家度過了一些最危險的時期，並最終幫助創造了導致冷戰結束的機會。 兩位共和黨總統的法律顧問和內閣成員喬治·p·舒爾茨於2021年2月8日去世，享年100歲 
 我們只是在新版本到達美國的開始階段。 為什麼開餐館正是冠狀病毒想要我們做的|卡羅琳·陳|，2021年2月6日|ProPublica 
 幾周後，我去了位於布萊爾路西北的城市野生動物組織總部，戴著口罩，錄下了一些介紹，以及開幕詞和結語。 這是愛麗絲·迪爾和以她的名字命名的中學的協議，約翰·凱利，2021年2月3日，華盛頓郵報 
 古埃及的Wepet Renpet節(“一年的開始”)不僅是一個慶祝重生的節日，也是一個用來喝酒的節日。 新年前夕，巴比倫風格|Candida Moss | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 他們低著頭，跑到蓋住兩幢樓房之間開口的大簾子後面。 Mohammed A. Salih | 2014年12月27日|每日野獸 
 儘管這部電影在英國大獲成功，但在紐約無線電城首映後卻遭遇滑鐵盧。 狄更斯和斯克羅吉如何拯救聖誕節|克萊夫·歐文| 2014年12月22日|每日野獸 
 戰鬥敘述的開頭開始了——看這266頁! 希特勒的萬福瑪利亞|詹姆斯a沃倫| 2014年12月20日|每日野獸 
 最後，哈瓦那和華盛頓之間重新開啟外交關係給了巴西一個推動古巴變革的機會。 委內瑞拉告別了它的小朋友，而大陸上的其他國家卻在歡呼 
 來到加巴特佩，正好看到了開場、高潮和可怕的土耳其反擊的結束。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 這些實際的演示通常發生在學期的開始階段。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 標本很容易在放置在洞口的霧網中採集。 尤卡坦半島的夏季鳥|歐文·e·克拉斯 
 這就像打開一間悶熱、擁擠、不通風的房間的窗戶，讓人們爭論不休。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 他甚至沒有等到他找到了他女兒出現的地方。 《鼴鼠爺爺的故事》阿瑟·斯科特·貝利